岩岩返屋企 係路邊見到班廢老係到拜神

是咁的 岩岩放工 本身個人都攰攰地
行緊返屋企個時 路邊有班廢老妹下妹下咁係到燒野
望真d 原來拜緊神

我就二話不說 攞手頭上枝水一野潑落個堆元寶蠟燭
再係地下攞左個蘋果來食
本身想攞到埋碟叉雞 不過算 成堆灰係面頭

跟著望住班廢老望住我嘴渺渺咁 係到口upup 唔知講咩春 我就一路啤住佢地 行到路口先無再望佢地

唔知點解 心情好爽 仲R到舊蘋果食

Ok u win

唔知係咪興奮過度

而家有d頭暈頭痛

望野周不時有紅光

7月14 你小心D

好波ching

因果嚟
小事姐

你同周街執垃圾食有乜分別？